[寫寫畫畫]寫下名

唔寫emoji嗰啲，thanks

pish

留名

！

楊慇甯 Benson Yeung

Me

我又要

lm

幾得意 留名

留名待寫

寫我寫我

快點寫我

快啲寫我

Here

唔知自己寫左乜

Lm

留名
麻煩哂巴打

排隊長

好靚
多謝巴打

迷途小書僮 thx巴打

雙魚仔

我

我個名

me me me

[img]

多謝巴打

畫kanahei俾我

唔該巴打

寫我啦

LM

好特別
可唔可以寫埋我個名

LM 麻煩巴打

me

想睇下我個名點先寫得靚

屋企附近有人破地獄搞到心緒不寧寫得好慢 sorry
如果可以 可唔可以follow 下小弟ig

謝謝巴打
寫我寫我

多謝巴打

感謝巴打 可惜冇得賜酒

我個名，唔該巴打

我都要 謝謝巴打

巴打寫埋我

有性趣可以follow下我ig

寫我名 唔該你

犬井卡樂B

Follow特

寫我

感激不盡

巴打

Thanks

我又想要一個

等緊我個名

等梗我個名

留名畫名

又寫得幾靚喎

好靚呀 寫我名丫

my name

ありがとうございます

好靚
寫我個名唔該哂

正
你用咩寫

apple pencil+53paper

寫我username 辛苦巴打

我又要 用藍色得唔得 thx巴

又畫得幾靚嫁喎

好靚

巴打寫得好靚呀

求寫
巴打用咩程式嫁 好想學

我個名！
btw之前好似都有係高登叫過巴打你畫我個名

巴打 follow ig以示支持

我我我

幾特別

已正評，唔該寫我個名

到我未巴打
Btw 已經follow 左ig

多謝
今日唔知點解寫得好慢

ipad 53paper

Ig 對airMax 95 畫得好正

我又要我又要

寫我喇嘛 仲唔寫 寫啊
求下你寫我

我 唔該巴打

畫唔畫到我
利申 唔好畫驅魔少年個個啊唔該

可以畫多隻貓嗎

寫我 多謝

多謝巴打
我最鐘意粉藍色

畫隻雞脾唔該

好靚
寫埋我username得唔得
唔該曬巴打

sorry各位 聽日再寫過
絕不走數

二氧化碳

寫我唔該

先感謝

寫我名

射射

thanks 巴打

留名
感謝巴打

寫字得唔得
寫：熊大生日快樂 可以既話畫埋蛋糕 thanks

等你

我又要 好靚

正啊喂

留名寫我

thank you

NOLAN FUNG
老撚馮

我番嚟啦 繼續

英文名得唔得

留名 麻煩晒 巴打

得

幫我寫
忍野小忍
麻煩曬

寫me

做咗wallpaper

咁咪個個都知你高登名

唔知寫到第幾頁呢

唔驚 身邊冇會上高登嘅朋友

任敬祥 thx

me!!!!!!!!!!

排隊 !!!!!!!
加油巴打

俾張大啲既你

寫到邊
到我未？ 我都想要張做wallpaper

謝謝

有冇粉紅色
已follow

睇下啱唔啱心水

呢張之前寫低
睇下啱唔啱

唔知第三定第四頁咋

感激萬分

俾張大啲既你[/quote]

多謝

自膠 多謝樓主

好靚呀
留名

有撚排寫

加油呀

加油

畫我

可唔可以寫
每天活在進步中

謝謝

大合照

係咪漏左我

應該未寫到 sorry
龜速進行中

我又想要

寫我個名

仲未到我

等 寂寞到夜深

做下好心幫我

我等你

巴打寫我

我名 thank you

是咪漏左我

好靚呀多謝你

好想要

高質畫名

是咪miss咗我...

仲有我沒有，唔該你先，啲字好靚呀！

寫我名啦

我果個呢

lm我又要 唔該巴打

多謝巴打！好靚吖

我要呀
好靚

豬骨湯麵+

巴打截左未
未截既麻煩寫一寫我

mememe

我要我要

麻煩哂巴打

黑白好靚 多謝

多謝巴打
好靚呀

我呢我呢

多謝

寫得好靚
唔該巴打

miss 左我
毒到上LIHK都冇存在感

哇 ig啲圖好靚

畫我唔該你

留名 寫我寫我

me please

求寫

Me plz

Strong post leave name

寫我得唔得?
skip咗emoji都好

認真求寫

寫我呀巴打 多謝

Thx 巴打

久等了

見係絲打畫埋粒花俾你啦

留名
我又要啊摟主

未寫到

好靚啊 多謝哂

比啲消失緊既感覺

留明 已正評

正呀藍色
多謝樓主

呢到呢到

樓主呢到

好靚 多謝

仲未到我既

樓主寫得好靚

巴打係咪skip左我

好靚，留名

留名 麻煩曬巴打

唔該晒

巴打已經忘記我?

我記得喺高登幫你寫過一次

各位巴打 晏啲再繼續寫 有野忙緊
見諒

係咩 我返屋企搵下有無save低先

我很想要

支持巴打

我更想要

排隊
可唔可以加埋LIHKG上去

好鍾意呢個風格 寫我寫我

仲寫唔寫？ 留名留名

幫我寫

Yea! 多謝哂！

Miss 左我

明日香bb

好靚啊 仲幫我加埋相對顏色
好有心機

唔好學 寫壞手

呢張效果幾好

睇番有冇進步到

仲有咁撚多頁既喂

我搵到你個post 你寫過嗰個係另一位外星巴打黎 我等你寫我呀樓主

加油呀 我等緊我個名

#ADORE#

冇問題
不過要等等
有拖冇欠

我都等緊你寫我個名

好靚啊！

Monika Weiss

終於到我，多謝

留名please

到我啦 用緊水彩寫 但係無電腦出啲色咁靚
btw多謝巴打 加油！

加油巴打 期待我個名

係咪漏左我？

未寫到 宜家先啱啱到第七頁咋陰公

寫得有啲醜 sorry

終於有了，好靚呀，多謝

寫啦

寫名okay？

我要呀 留名

好靚啊
我又想要啊巴打
黃色字得唔得

聽日再寫過

Miss左我啊

未寫到 冇miss

再排過

畫我畫我

好溫馨

miss 左 我

我我我 唔該哂

唔該

留名跟進 唔該巴打

慘被skip左兩獲

好靚 多謝巴打

再留名🤘🏻

再留名

真係好好J

點解未有賜酒功能

又幾靚喎
我又用下先

可唔可以用黑色字寫得霸氣d

我都想要wallpaper

lm待寫

畫得唔似 sor

感謝巴打

絲打唔知咩係高潮可以搵機會一齊研究下

遲左黎 多謝巴打

寶字真係異常難寫

thanks

遲左兩日 sorry

點解咁sad

巴打
Btw 手字好靚

終於到 好靚呀！！！
多謝巴打

忘了我

我係咪俾人skip咗

寫我pls

未寫到 仲找緊兩日前既數
等多陣

慢慢啦 辛苦哂啦巴打

我係咪比巴打忘記了

冇呀 再等等

巴打加油 全部都寫得好靚

好似差唔多到我了

我又要

BTW可唔可以要埋隻笑哈哈

不開心就不開心
唉 一言難盡

巴打係咪已經skip左我

等到了 辛苦巴打寫左咁多都仲肯寫
我鍾意

有冇skip我
Btw，樓主加油

有冇skip都留多次名

寫我得唔得 巴打加油
如果係藍色字就好啦

真心正 仲要係藍色 thanks巴打

Here 謝謝你

會唔會寫到我呢

全部成為F

當追晒成個post 都發現冇自己

等左四日都唔見自己個名
樓主係咪跳左我

我都係

多謝巴打 好靚

唔好漏咗我啊

介唔介意畫隻八哥上去

唔見我個名

繼續加油！我會慢慢等

好靚 thanks

巴打會唔會開email
等人send個名比你幫手寫？

巴打 我依加先醒起自己留過名
多謝你 寫得好靚

我想要黑底綠字wallpaper

我會等落去

巴打係未放棄唔畫 我等足就黎成個星期都無

應該係

我係被skip

呢幾日好忙 遲小小我一次過寫
sorry

等你呀 巴打

仲有我~
唔該巴打

Meme

對你當初的心動@lihkg
Thanks

留名
唔該巴打

已經被skip

留名寫名

巴打可唔可以pm(任何方法)你寫名？